暫緩 係好陰毒嘅招數

暫緩 係好陰毒嘅招數 令你精神長期繃緊 再耐啲就麻木 之後就靜靜雞通過

聯署要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔個英國國籍